點睇中大SEEM

多唔多programming?
出路點嫁？
咩三大名氣個d可以出翻去先

programming比CS、IE少

但點都要學架喇

因為business同IT都會學到
出路都係做MT、銀行、IT等等

我組爸讀SE，以前佢個FYP題目係股票程式

其實我係想讀下programming，怕唔夠深入。如果讀落有興趣的話，之後讀cs master ，但怕唔夠上。

點解唔直讀cs

直讀CS, 完!

開左個engine post 又唔入去問

直接貼link啦望

[嶺大分數 三大名氣 慘過東大 畢業老電]中大工程討論區

怕讀唔黎